愛人亦要花氣力 冇力冇勇氣了

人大左，好驚會再愛上/依賴一個人
一旦依賴後發現冇可能發展、甚至冇可能熟絡 咁就碌柒，連遠遠守望嘅資格都冇

本身已經同自己講要心如鐵石、唔好幻想，但鬼叫自己衰on9沉左船，一沉沉左半年就返唔到轉頭 開始好多傷春悲秋
好想要返個密封罩封死自己 冇感情就冇期望冇傷心

反正個個被我鍾意嘅都會離開
咁點解仲要去勉強自己一次次踩入火坑受傷

望人大咗望到驚

True
Sad

我想係 鍾意左半年
對方一直都知
然後幾個星期前 派左卡比我 連朋友都做唔到

bb唔好入來刺激我啦

比人派卡真係慘過死

但我其實冇表過白 但有一種失去左某d野既感覺…

我都冇 但佢主動sense到之後行過來拉我派卡
果下有少少人生已完

鍾意人唔犯法 不過我鍾意得好失敗咁解

之後會唔會成日都要見？
我就要成日都要見住 個心碎到乜咁
好痛苦

我都做唔到 沉錯船真係誤終身

見唔到 但唔死心 我再見多佢一面就滿足了
日日見我都可以 望住佢一舉一動、甚至唔使講野同接近 只要可以同佢喺同一空間入面一齊呼吸我就已經好開心

其實就係因為日日見到 個人先會更加起唔番身

諗起以前畫俾自己嘅字
希望你睇得明

「緣到底已是完」

Trial and error, learning from the mistakes
你會愈黎愈好啊

沉錯船路過。
已經唔止一次。
覺得好攰，好似總係遇唔到啱嘅人